仆街女朋友，偷去360買野食

屌你老母 嬲到瀨屎，佢話d零食平wo。有冇黃店推介？
分唔分手好？

👍🏻 分啦

👎🏼 俾次機會個閪樣

大大力摑醒佢

偷食分手啦

中出即飛

會唔會大大力插醒佢有用D呢?

帶番佢去759掃貨 叫佢比錢罰番佢

360有零食咩咁獨特？鬧佢啦 360福建斬人幫嘅店嚟

屌你老母，仲用支那寶

麻煩各位手足幫手推上熱門
［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

希望你玩膠
如果真
1.屌到佢飛起
2.考慮分手
3.影佢閃卡貼派比福建幫

咁我一定唔會咁囉

貪平就無得好講，但如果係好想食某種零食，講起獨特呢樣嘢，之前上網search零食，有啲零食真係其他店斷晒貨，但360有返貨。最後我託人直接喺產地帶返嚟。但理解點解有人會動搖 樓主作為男朋友想stop佢不如試下代佢搵囉～

即刻中出懲罰佢

佢都出過去遊行，叫過 黑警死全家
屌佢老味 迫鳩我用支chat ，話個app 得一個人一定知我搵佢wo

中

對於任何感情問題，我一律建議分手或者係放棄😊。

依家係政治問題wo ching，你明唔明嫁？

中乜嘢啊？周中？

屌到佢say sorry再捐番咁多錢比手足

又唔需要分手，將薯片，百力枝塞入佢個閪，當係懲罰